hi 淡友 (376)

富途送建行股票，岩既拎去

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

4

早晨呀

求carry

CARRY去食飯?
你CARRY我就差唔多

呢D堅有料

星期一要令你無信念

奈奈真係好聰明

包喺我身上

最壞打算姐~

到1萬 應該都好難下

老美11月選舉點睇？如果共和黨贏後市向好？
利申 唔識

安全D當然買283買樓上
如果反彈浪唔止0.236, 而係0.382呢??
嗱, 我無睇升定跌架
只係鳩估可能會升到邊, 可能會跌到邊咋

意大利降評級至abb3

共和黨贏=政策方針不變所有野應該照原先咁行落去

好多人排隊上ifc

咁有時D野講唔埋架嘛
話黎就黎架啦

feel到你提緊水, 星期一d蟹熊要走曬佢

無啲咁嘅事
我都唔知升定跌

我都有入牛呀
257入左
即坐

今日咁正常既你 keep住咁可以隨時落場

佢比咗個ac比沒事

點解你咁叻仔嘅

251低位追熊

有料

成晚都用呢幅圖洗版
撞邪呀你

D語氣都好似

我係信念軍首席法師

發神經

我平時睇開分鐘
但放假會睇日週月架
不過我唔係好鍾意畫線 直接睇ma當支持算

佢邊有我打字咁快呀

信唔信我變走你個HI

正恩撞邪呀

信唔信我變啲嘉明入你屎眼

原來你先係首席

比你坐第二把膠椅啦

睇左你篇野
有料

信念軍法師副主席

大陰大陽
邊係小呀大哥

現貨冇 唔計

我啲小學雞分析咋

總之係3粒啦

格硬黎

你話點就點

牛三GoGoGo ！

Good r
益下街坊

正put驚閪

食飯先
係咁

我都食緊

唔信阿爺

變個黎

遠熊驚閪

無貨

無哂?

星期一入返

星期一牛軍數錢

劍指34000

如果升千幾點都唔驚

燈神

4顆星會點？

劍指33000

我淨係知5粒星就一定升穿3幻4 呢個world唔會再有阻力位

Gun
轉牛軍

唔好阿

如果變流星會點？
推倒重來？

集合5粒星 會爆

5星戰隊！

星期一升硬咩？問過爺西未

阿爺琴日升到咁 下個禮拜有排還

畫下三角形分析

升開升幾棍，上番2638鐵底

好似講左明年減稅 1月1

各位大佬，我想問三角形配合成交量玩即市通常都捉到trend

熊軍想由10月頭講到尾 小心臨尾香

召喚三角形大c

東方日報B2：內地高官齊撐A股 市場憂反彈短暫

要有齊股票即秒報價，貼市貼士同股樓新聞，即下載《東網Money 18》APP：

認住佢哋幾條蛋散，尋日挾到我隻熊打埋靶

牛籤巴入咗幾遠嘅牛呀？

5星戰隊要變北斗7星，之後到9星連珠
之後就爆！

星期一牛軍大勝

學彭巴，大户托高d，到時無人接貨，睇佢地跳樓

其實係咩都唔洗睇架
成交量冇撚用
最緊要個三角形唔好鳩畫

g 持

好悶呀

大師 教我

其實上證有冇期貨/牛熊買?

唔係呀
我從來未去過賭錢

我都想講奈奈好叻，真女神無誤

我唔同陌生網友出街

好叻咁輸錢

牛軍無敵！逢底加揸係新趨勢

牛軍上呀

清曬撚狗dt 算啦

劃上升/下降三角形有冇一定既規則？

你自貼啦
高大靚仔就出黎

我識既正恩唔會無貨架喎，最多蟹

佢有蟹
蟹call

悶到發癲啦
快啲開市啦
好撚悶呀

我就隨心既
不過教下你一D技巧同基本知識啦
上升同下降三角形係基本野
你仲要識等邊/等腰/直角/不等邊呢幾種三角形

最緊要呢
唔好信畫完個個三角形
一定要買反方向
咁你羊錢機率就會大過70%

我成日都會擺圖上黎
你不妨參考下
LV巴都好鍾意我畫既三角形

大佬，尋晚睇左哥布林了

啊 我今朝番工唔記得睇添

我都想睇下添 咁多人睇

買反方向

今晚得閒睇

淡友人門動畫

睇劇咁神聖嘅野 緊係要留番工作時間睇啦

Gun

長知識了 巴打

成交量你就無用

信念燈 學人玩燈 姐無信念喇

點解你畫親都開對家嘅

呢個就係一個標準既下降直角擴散不等邊畢氏定理三角形
咁大家識做啦

點先會有信念
我從來都無

星期一牛軍大殺四方

小米會唔會串10蚊
屬日入左隻小米熊

殺啊

俾大户mon係咁架啦

訓教係體驗信念既最入門方法

下次加密

下？
即係咩
買完訓呀？
我訓唔著架喔
平時都係訓得4，5個鐘

買完去打飛機 返黎數錢

跟我一起叫~

我唔打架喔

下星期你就會質疑

Old news

阿爺減税

岩岩放監出黎？

點會

爆升前一日已經新聞啦
侵侵嘅極限已經到咗
係時候到爺閪發揮

壞消息出盡
阿爺南巡

中國帶領全球股市重展升浪

牛3

我跟左圖爺重注牛

係咪都係睇放量？

星期一數錢

幾時既事

重大支持位，牛軍必勝

收窄三角形等爆邊

有料 星期一不問價牛

出左新聞la

咁冰冰 死得唔抵

減税都唔升既話死左佢算la

今晚金庫神偷

唔見

個人所得稅專項附加扣除暫行辦法（徵求意見稿）發佈：
納稅人本人或配偶發生的首套住房貸款利息支出，可按每月1000元標準定額扣除；住房租金根據納稅人承租住房所在城市的不同，按每月800元到1200元定額扣除；納稅人贍養60歲以上父母的，按照每月2000元標準定額扣除。

佢重倉牛過夜，咁我仆街了

sor
原來係內幕group既

侵侵都幾搞笑

美國本年對全球多個地方徵收鋼鋁，引起不少國家反制，實行報復性舉措。路透社引述消息指，美國現正申請世界貿易組織（WTO）介入，去解決與多國之間的鋼鋁關稅紛爭。

三角帽

官媒:對美肆意妄為 已不屑以牙還牙報復

《人民日報》發文指，中美貿易爭端已有數月，冰凍三尺非一日之寒，要解決兩國經貿關係多年形成的結構性問題，是需要時間。

文章指出，在美國政府的單邊主義和保護主義政策影響下，中美兩國關係，或進入一個合作與競爭並存、新問題新矛盾不斷湧現的新時期。正如一些國際有識之士指，中方面對美國的肆意妄為，已不屑於實施「以牙還牙」的直接報復，而是着力通過釋放自身潛力渡過難關。

在中美貿易爭端背景下，中國經濟中存在的一些結構性、深層次問題暴露出來，這不是壞事；中國核心技術、核心原材料、元器件的缺失，也給國家上了很好的一課，這都促使中國清醒。

文章形容，貿易爭端是一場冷水浴，讓中國不要浮躁、驕妄，有助於腳踏實地、兢兢業業地超越自己。

牛軍又嬴

也給國家上了很好的一課，這都促使中國清醒。

掉錢落上證啦柒頭阿爺

個頂好高，今次大賺了！

唔怪得琴日升

你肯定唔關阿爺課水事？

WHY NOT BOTH 反正等佢冇水就千跌之日

美國：ok 我唔玩 我退出

俄、歐：dllm 係中國唔啱 冷靜d

《個人所得稅專項附加扣除暫行辦法（征求意見稿）》征求意見

淫民網

減完稅 阿爺冇錢仲點救市？一定通過唔到 炒消息 假咨詢

反貪加度加強，充公財富

星期一挾左先算

岩岩捉左個，又有錢上了

肯定俾人當做肉

捉晒全國貪官
托市托到上一萬點根本唔難

但尋日歐洲跌

特朗普:沙地對卡舒吉死亡的解釋可信

沙地首次承認，記者卡舒吉在沙地駐伊斯坦布爾的領事館內打鬥，其後死亡，沙地當局扣留18名沙地人士調查，沙地情報部門副首長、王室顧問等多名高級官員被撤職。

美國總統特朗普表示，沙地政府的解釋可信，認為沙地踏出很好的第一步，但事件是不能接受。

特朗普表示，會傾向在不取消軍售的情況下，向沙地實施某種形式的制裁，但強調在採取下一步行動前，要先和沙地王儲穆罕默德通話。

淡友末日

捉一個就夠 最大果個

u like the first ten minutes?

Too simple too naive?

dislike龍哥
個倉會被沈判

ok 沈正恩

好似好多dislike

個倉會被龍哥變走

003030303003000030303030000
isfrl here you put this z

10月19日，隔晚美股道指急挫逾300點。恆指低開282點，開市後曾挫364點，低見25,090點，創17個月新低，之後隨A股拗腰倒升帶動港股午後倒升，恆指最多升288點，高見25,743點，反彈幅度超過600點，恆指收報25,561點，升106點或0.42%。

wiki個大奇蹟日有寫埋尋日

呢張可信好多

無錯 所以all in牛就得 唔會穿底

劍指4500

牛軍收錢

5年後應該有機會

牛軍嬴硬

有圖太朗牛 平開啦

召喚龍師父黎燈燈佢

有冇人去左民眾個seminar

布神去咗？

bear bear

痴線，真係去

去左開戶，轉戰美期，SQQQ槓桿太細

Netflix冇戰狼300個續集嘅，好想睇eva green

係，係旺角，勁多人

勁多淡友

布神係唔係諗住一世炒股

冇升過tame beast 好冇用

唔炒冇收入架

係呀
全靠跟咗你啲三角形
2萬蚊本變咗2億

想約你出嚟請你去IFC天台食飯

好想開市呀

只係諗緊 搵夠後 會唔會去做其他野

移民

睇完戰狼300就見到幅咁嘅圖

幫得到人 我真係好開心

咩貨幣

冥通

2億冥通 即係10蚊港幣？

移民揾我

利申：agency

中共財政部巨虎被捕 傳貪腐千億擁148情婦

一億一點

牛三gogogo

澳洲要幾錢，冇業人士

水瀨

去邊？移完再炒？

全職炒股係咪可以話自己商人

啫喱

啫哩

又俾我見到你

你都有去？

破產廿五

我都見到你

NTD笑下就算吧

係咪要改名咁

澳洲唔做
new zealand 就 3球 紐紙

其實最撚貴係呢2個地方，真識揀

夠錢移到過去都係行乞

輕鬆球半港紙 移去台灣拎個身份先啦
又可以食台妹，去老美又方便

最平有咩選擇？（不計東南亞）

搭單問 美國/英國要幾錢？

台灣居留權點樣去老美方便?

想住皇后鎮 1500萬咁貴

布神1500萬輕鬆啦屌

search e1 簽

係咪好睇呢

英國好撚煩的。要快200萬鎊，100%

另有20萬磅要玩5年先知成唔成功

美國50萬eb5
或eb3 過去打工，48000usd全包

呢幅圖好核突

冇

新西蘭比錢就得？？仲有咩資格

落southland坐住技術移民監先
揸一個鐘車就上返皇后啦 話唔定到時我地做鄰居

布神都冇
日日羊錢啦wo

Me 100萬都冇

港女落到2440你就有啦

港女落到2幻4我就有100萬

比錢就得
仲要筆錢係擺銀行，or買債
包保本咁濟

上返2幻7呢

跌3000點先球半

港女要跌到4位數先夠

Thx 巴打

美國有侵侵

巴打allin咗熊仔？

有興趣歡迎pm me

0
巴打你呢條題好冇營養

儲夠搵你

又要玩數學題

呢轉態市大家齊心合力揾多d

咁又未

侵侵都係做多幾年姐

Netflix冇第二集呢，好想睇

市場星期一會比番你

多謝先

嘩，你心地真好

拉左60點，夠頂一星期

一格咁大

正恩果啲叫咩？

大膽

習總同你地say hi

有冇人牛過左夜？

沈慎

有冇巴打有彭巴百家樂秘級

我準備玩美期 食大茶飯

MY 一點 $5 USD

等千跌

y u here

應該行緊range 252-258

緊係逢高加沽

老美如果穿250 我all in

道指都係行緊252-258？

要穿埋249先得

youre cursed by mr dragon
gg

前底

可能下年布神已經夠錢移民

講就易，夾到上257個日我都驚驚地

但有沽

準備抽股票啦

下星期挾你上260 睇你仲會唔會講信念 千跌

牙籤仔

壕撒股票雨幫我助力攢人氣，送你熱門股票
help pls

牛籤仔

美股入緊熊市

沽完香港沽美國

fatfat soon

我唔信。調整姐

跟布神轉戰美女

美國十年牛市 邊似垃圾港女。去老美沽空等於自殺

上到260就正啦

你都可以買番上去，做我對家

不了

上番去俾我做淡友好嗎

你岩呀

全世界都逼害熊軍

你一世都係好友

識個講架

你地成日都肥肥
得我愈黎愈瘦

你晚晚夜期都執錢

打得未

下，呢個謠言你邊到聽番黎

今日又去番88磅

瘦底大波好過份

Ipad咋

升幾多

HSI 40000
SSE 5000

COW 3 is coming

熊軍星期一收錢

【本報訊】雷蛇（1337）上市不足一年遭創辦人抵押股份。雷蛇昨夜公佈，大股東Chen Family向瑞銀抵押雷蛇3.59%或3.23億股，作真誠貸款之抵押品。

消息指，雷蛇創辦人兼主席陳民亮決定押股，屬經家人商討後的私人決定，為家族的財務計劃，對公司的決策沒有影響；而陳民亮作為控股股東及對公司的運作亦不會改變。
Chen Family由陳氏家族信託間接擁有，而陳氏家族信託則由陳民亮設立，並且是信託受益人之一。陳民亮實益持有雷蛇約30.3億股，佔公司已發行股本約33.75%，雷蛇去年11月在新經濟熱潮中上市（圖），但上市不足一個月，雷蛇已跌穿招股價，以昨日收市價1.4元，較招股價3.88元跌63.9%，較高位5.49元更大跌74.5%。

媽咪麵之前tg同我講話睇好雷蛇會升

慘

又燈

佢分析到似層層咁架
但我無買

有無人試過拔完罐無罐印？

無

咁姐係無料到

屍殺列車要開出， 通往十八層地獄

到底爺閪今次宿命如何
能否將港女帶離地獄
我地拭目以待

MC恩

要等到26號先有機玩
真痛苦

咩機？

點解要等咁耐

Gay

Xr

無ir
得送貨

又有錢換機

奈奈清有無介紹下澳門除左賭有咩好玩/好睇既地方

沒，澳門最好玩係賭

係囉

你覺得呢

加油升 俾你沽

奈奈應該都好有錢
年年政府都派成皮
咁多年加埋都有幾皮野o係手

去行沙圈

做澳門人真係好

小富婆奈奈

求包養

沖涼

同之前掉轉玩法
日頭買牛
過夜熊

汁左兩三年 去打令浴室沖涼

爺閪出左咁多口術
多多少少都要托下既

唔知喔
我好少去街

上星期豬左2雞唔賭了

我每年都洗幾萬蚊係塊面到
所以我好窮

谷下桑拿都有得諗

我想問呢
桑拿係咩黎
係咪沖完涼就會好多女過黎幫你含架

贏左唔走輸番

只係識去溫仔

咪扮純喇

無錢唔好學人去街

我又無去過
我點會知呀

星期五升晒

女人同男人出街 女人都唔洗俾錢架喇

洗去架咩。聽都得喇

咁男人同男人呢？

未贏過

通常都係自己去街咋
同仔去 最多咪食飯唔洗錢
買野都係自己俾錢架啦

我聽人講係話好多女爭住過黎含

你扮帶唔夠錢 叫佢俾住先囉

咁你性交轉運再賭囉

我想升多d
唔係邊有位沽
又係2萬5到玩一世

有信用卡架嘛

你話無帶

咁我買野 我俾錢好正常姐

係邊？ 新開架？

成日轉劇本
錯一次就玩完

雞場

可唔可以講黎聽下

好耐無玩喇

唔賭啦牛過夠做

入去好似一般骨場，入去先locker除衫，自己沖涼，水池游水/焗桑拿；
定時安排d雞係水池一字排開比您揀；
揀唔岩可以著返衫去大堂食野/做下一般骨場既大堂服務

加價加到太貴 唔捨得

不嬲大把錢
但好省咁洗
格5代換差唔多啦
打機lag真係唔多掂

今個月期結位會扯高定做低 應該睇邊d指標做分析？
求教

睇thisav...有飛機好過

港期都未開倉 美期風險低d算

齋企係到揀咋？
佢唔過黎架？
咁過去揀 有無得摸下先揀

美期冇呀爺 唔會冇啦啦夾你

計大戶平均係咩位建倉加倉，再觀察之後幾日點行

但大戶應該平緊淡倉
點解布神逆住個勢仲淡落去

聽日去邊到溫仔呀

無呀

感覺大家太淡，人人都知跌，邊有人輸錢。

爆邊 但上定落先

你個心都淡埋

咁你睇到咩 我唔識

得我地牛軍輸

Share

美期開張期要幾錢？

布神 想問下邊到有得睇大户喺邊到加倉/建倉

俾條生路啦，熊軍
我用388鐵牛頂住你地

細道指 YM 一張保證金 $5300 USD

納dee都好沽，勁弱，但貴少少

收到曬 布神

如果+500個日有貨就fatfat

$5 USD一點，成$2500

布神你玩親點止開一張咁少

睇有冇news

幾時再表演買千幾萬股？

笑鳥

市場喺到等緊一個利好/利淡消息掛

但星期五大陸話左救市之後
港女係真係爆到上去
但沽壓太大

點解熊師傅成日買牛唔改名叫牛師傅

唔係咁易架熊師傅

真係唔對呀爺有咩期望。最好美國果邊有好消息

果日跌1000去到252
我仲做淡友既話
就係同錢過唔去了

cfu D call好慘

都唔慘既
so far都仲+緊8格

另外隻388 call就慘啲
賺5k，但早放左，賺少18000

現在升上去只會比人係高位沽爆，呢個位反而唔會沽咁狠

睇完覺得點

就快到佢領跌

原來布布都會輸錢

罰你睇多次, 佢係睇升

比呀爺出口術 咩技術分析都收皮

仲要一買牛都豬左錢

輸得好慘

係, SOR, 星期一我買250牛, 打我啊笨, 牛三

依家咪係中線，上唔到就落架啦，死番落73-78先，成26倍PE

屌前幾日買左冇睇, 原來穿上到86

你知唔知2382 -4% 變 +4% 單日波幅8%, CLS 大戶用黎夾

今日企係你呢邊
求布神保祐

今次

我見好多人唔太識玩輪
輸時間值輸錢
玩輪要自己走位

睇完好想加入熊軍

呢隻出名呢樣

823 put 蟹緊

成個浪最舒服就係沽hsbc, 69坐到63

我最舒服係巴巴

我得隻2382 91蚊熊
使唔使換遠o的?

to：正恩
呂布話你喇

依隻我走左啦
我自己睇74.5前就會跟大市番轉頭, 不過個市唔大跌
都係輸窩同時間值，輪商又然

ok 啦，但唔好買太重

主力攻個指數

個股得呢隻同小米put
指數得275熊

呢排牛熊多
玩call輪對沖

原來仲係星期六

大戶玩期啦
睇下金融之子係咁加沽幾撚威水

遲下可能開下
好似平d
但我唔想夜晚trade

幾時玩你有得控制

D put好多價內 星期一想入
入邊隻好？

下個星期有野玩 ，好興奮呀

g持 牛爆佢 睇大戶托到咁高冇人接貨會點

同股不同權呀啦

講開又講 388好似係入熊既好時機但短期睇咩位

GUN 一齊全力牛 信念

用住先啦，未有其它

錯過左1810唔緊要，依隻最後機會

下個星期唔再講，有追post先知

put ok嘅
同屌米一樣送錢
安全過指數好多

多謝布巴

IPO三隻字

唔信邪你可以試下CALL

美團呢隻仲垃圾基本面仲差撚過小米雷蛇幾百倍
應該跌唔止一半

fat fat la

長期睇好，趁低吸納

明既自然會明

可以

288見左底部啦, 橫行整固，冇野炒wo

我係early bird，weekend要做定功課

雖然近幾次放假牛軍都開晒party之後奶野

但今次好似真係已經到左一個壞消息出盡+又摸左底+阿爺都開聲要救市既moment

侵侵依家又唔得閒搞中國....要搞都唔知用咩招好

熊軍星期一低開果幾十點係咪最後逃生門

希望有 後悔過左夜

《大行報告》摩通首予美團()「增持」評級 目標價看90元

摩通發表報告指，隨著內地互聯網三大產業(廣告、電商和遊戲)進入成熟階段，美團點評() 0.000 (0.000%) 沽空 $1.24億; 比率 35.487% 可為投資者提供長期資本增值，主要由於其市場龐大，較百度及騰訊() +1.000 (+0.356%) 沽空 $7.81億; 比率 11.031% 分別大八倍及六倍，於金融以外市佔率更達阿里巴巴一半。雖近期股市疲弱或為美團股價帶來波動，相信股價於未來十二個月及三至五年有潛在上升空間。預期其食品配送業務能夠於明年轉盈，首予美團「增持」評級，目標價90元。(vi/u)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-10-19 16:25。)

估值被低估

美團基本面勁到 外賣霸主

要入貨

單車日日賺 超強現金流 好過屌米賣垃圾手機、尿袋

仲要成個星期都不停有255-262新熊出

買返手長揸

星期二開始有3690 put出

痴線 $90
起碼$100以上啦
完全被低估囉

後日買返幾手美團放袋底

學野喇大家

同700差唔多 要$300

下隻股王

同700差唔多
咁就要睇$500啦

美升爺跌 港女range
美跌爺升 港女range
super

炒到上$1000

講真
美團無本生利
加埋中國飲食市場咁龐大
可能值200樓上

喂呀
細聲啲啦
一陣俾人搶貨
累大家都要買貴貨啦

正

差佢地交差

其實睇大陸就知美團根本好強勢 成個大陸外賣都係佢霸晒 所以真係保守d 睇$120都不為過
平時睇電視都有提佢就知佢夠出名 唔入多都應該入返d等佢升上做下隻股王
大家諗下 個個都想懶 安全家中就食到飯 而食又係必需品 正所謂民以食為天 一諗就知依個market仲有排發展 絕對值得持有

召喚fn巴

紅巴近排買咩多

fn巴點解失咗蹤嘅？

準備all in, 2019股王

[member] Great minds think alike
屌你老母細聲啲
又俾人搶高幾格 [member]

比我屌佢走牛屌到傻左

哇屌
自膠

大力支持

[member]後生仔上車機會 {/member]

你地成班人打錯晒code啦 快d推走佢啦 屌

入1475 322差唔多，大陸佬熊市係食依D

錢

最好25號升到90蚊

襯人少少 唔講果句都講埋 最重要係佢唔係恆指成份股 個市跌都唔關佢事 所以真係冇得輸

有料
分析得好好
真係有買貴無買錯

認同我就比我 我啦

All in 等上樓

牛熊雙開

星期一牛佢老母

中美貿易戰人民都要食飯，美團一定沒得輸

同一道理貿易戰影響唔到殯儀版塊，再加上啱啱過咗重九，星期日all in 福壽園

又話細聲啲

炒股係睇前景 人民必需品差極有限 所以真係冇得輸
如果係炒概念就玩音樂椅

多謝巴打分析
星期一趁低掃貨

無錯啦 有錢齊齊搵 難得係依個post遇見就係一種緣份

星期一牛市要起步 等我早啲起身先

個post好牛

美團 是自1949年新中國成立後 最偉大的中國公司
亦是黨中央領導下改革創新的先頭部隊
作為中國人叫外賣 用美團 好合理
在13億和香港同胞支持下 個人認為美團將來有望突破$500

岩呀
食飯既野 無錢都要食架啦

有料
有無call冧把

事實嚟 性質同2 3 一樣

係呀
中國人民以食為天

牛一大家點部署
新經濟股 有邊幾隻推介

福壽園
熊軍要跳樓

小米

岩牙
例如: 奶粉

小米不解釋啦
雷蛇

係咪中資野， btw 個字點讀

應該入幾多3690好

00273

唔好咁快買！通常出put實夾

1791年

賣樓分三注
下星期可能夾上唔好入住
雖然美團基本面強但係都可能受大市影響
嚟緊跌嗰陣就係入市時機

二十手起跳

收到風 小平哥準備南巡 個市實炒上28000 熊軍等收皮

嚇死人咩，跌左99.5%

一季升10倍又跌返晒

中國認輸唔打貿易戰
好大個利好消息

最高224$

長揸升返十倍

老千股

唔打貿易戰真係上得到兩萬八
點燈都冇用喇

我牛軍

茂宸野

唔還手就唔會比人打？咁當初就唔會貿易戰啦

Sor
記錯你係另一個會員

買美團對沖

我第一次喺度講嘢

邊個話貿易戰係主菜

[member]啪 [/
利申 仲有276熊同66955 坐緊member]

屌你低調啦 一陣又成班傻散搶高晒

怕撚 星期一唔爆上260
我改名！

廿四發達（股王美團）

sor 唔講 見依排大家輸咁多 真係想幫大家追追數

及早止蝕

屌
諗著改 三角形反向派宗師

三角形宗師（股王美團）

etf三角形宗師

224蚊個陣成十兆市值
仲高撚過APPLE

成日都破產好唔老黎 改下名可能賺到仆街

250

點做到？仲勁過玩牛熊

幫幫手

屌你
7位數喊咩

越來越多IPO 可能可以試下300

上唔番2m

上300我柯煙佢老尾臭HI

有幾多人做到

300咁少？？ 全球最多ipo嘅地方喎

而家先376
開到381做咩

新圖

不要追沽做唔到
損手爛腳
悔改

d post好快爆 就好似阿爺咁 明未？

晚上玩夜期美股

布神自己作架？

3點點個時，跟我炒已經有，只係依家轉左熊市版

一步一步嚟
先300，之後388

仲有要睇圖爺有咩留倉過夜

夜晚數下個戶口剩返幾錢

呢個禮拜先領悟到day trade嘅話升緊唔好買牛跌緊唔好買熊

沒事巴好似講過有個計法係25000左右係底？

好正

星期5 錯位追沽
後面好彩高位加番沽 回番部份

btw 想問如果好似星期5 強力反彈 應該立即追牛定高位無乜變化時加沽
定其實雙刀?

個時係咁

啲字太細
老花睇唔到

可以上到215架

個呂字仲有一點

其實你地個名沈門xxxx係點黎？

沈門都唔知

新會然唔識

而家我地淨係識黃門

想拜入黃門

竟然連睇唔起師父
願師父祝福你
阿門

聽日星期日

沈門都唔識，好打有限

3萬2

....

你個名

屌 我知咩黎啦
Sorry咁多位大佬 小弟自食一打膠

世界上最大嘅淡友都唔識

柒左 我認 對唔住大家

聽日300都冇用, 冇市

心法,但冇得追沽

中肯，依家隨大市回落姐，遲d一定爆上$90

番shift 番到已經覺得星期幾都唔知

Sorry大佬 知錯了

print出嚟貼喺枱頭， 提醒自己

夠錢玩一張細期,點追沽

轉牛熊 夠買20手

無錢玩咩期 老老77玩牛熊仲好

突然好唔想星期六日/假期 成癮了 點算

好大槓桿,好驚

諗起我老屎忽同事都話我成日望住個市日日trade係咪上癮
佢地都痴線,又唔諗起我人工同佢人工差幾倍

高質，中概念係買得過

你幾錢人工？

FG 15K

做左幾耐 fg 15k 唔差

4個月

仲想點 慳慳哋一年都儲到十萬啦

同埋見你報倉 開得好急太多手 咁樣好易豬到PK 搞搞個心態去

今日無市我無啦啦頭痛

應該點做好

斬手指

咪係 fg就咁高人工

聽人講好似一般 12K +-2K

唔駛比家用就得

家用要比幾錢

好多長老都覺得子女比得越多自己越威 可以晒命

2-3成。。。

Standard 2k
老豆老母有錢都要俾

咪玩
我同學同我都係it狗
佢18.5k
不過佢勁我好多

參考 6060 1337 1810

參考完 有買貴冇買錯喎

彭巴幾時出嚟領軍
出色嘅將領唔會朝令夕改
暫時呢度得你做到

LV巴好似識布神

10-20

1020蚊

又黎

中肯

3690all in等變700

召喚失敗

召喚彭巴

自從個晚fn巴消失左

係

nice bitch

佢問起呀嘛

其實睇小米就知佢強勢 基本上全中國都識佢 唔打開電視你都識佢 仲要搞埋小米之家入哂屋 14蚊真係太低估佢

fn 巴話我地倒米 召咩鬼

思路好簡單
臨阻力位沽升穿就止再阻力再沽再升穿再止
輸就輸少少
但係到跌嗰日就直插

第一隻名正言順金底股

你就好啦咁高人工
我做左4年先得一萬3千幾
每個月俾8k家用

我講事實喔

番pt幫補家計

我好想靠自己努力賺錢買間屋俾daddy mami

搵個有錢人嫁左佢

好難搵
人地有錢大把選擇 又未必睇得我上眼

三角大師

8k

做乜撚野

係咪太少
唉 我都想有錢俾多啲

落去食個早餐 就番去睇陣書 再訓。
食飽訓 好爽

今日唔會出三角形分析
又或者過埋今日會闊別連登
已經係11號仔攞左1萬蚊過馬交

壯一壯陽 去馬交call g

賭錢呀

吹撚到成幅囉

見到奈奈單聲

副

我畫完都覺係出年先熊二...

我係到高調 公開 透明約過奈奈
被拒

再約

有啲咁嘅事

去馬交搵奈奈一泊兩食

奈奈有冇食煙

佢咁純 一定無喇。但你就一定有

二手煙計唔計

賭場係咪真係有特別服務既從業員

我好憎人食煙
咩煙都係 拜神個D 2手煙個D 水煙個D

見你影相通常都係合埋個口

我聽人講有
通常係啲台妹pr

因為箍完牙無戴牙套一排
啲牙又變番唔齊

箍牙係咪好痛架

台妹 不了不了

唔痛呀
不過開頭會無咩胃口食野

台妹先正喔

點解我無相睇

好驚睇牙醫
但係我棚牙又唔齊

IG啦

有咩好驚
最驚係俾幾嗰part姐

都無佢ig 無人講佢ig係咩

夜d搵搵 訓

等報告

創富者!

幫晴巴報牛

本金10k
大家有冇好提議
1k 大細
9k 老虎機

上次我fd $500上$30000

屌 我知我毒啦

老虎好難玩 又係電腦 純靠運之餘仲要覺得唔公平 少少地過手癮算
大細有圍骰變咗唔係2分1機會

去驗眼啦

侵侵又話研究減稅？

又推高債息？

留番兩舊水塔船呀，清

到時搵人R船飛

我應該都好高
番工時間個mon長開住牛牛但間唔時先理佢

琴日發夢夢到put個股贏左4萬幾
代表咩？
有沒解夢師係到？

代表隻股星期一會升到仆街

有冇人好唔想放假

DLGH
你個冒牌解夢師

我淨係好唔想係平日返工je

代表你好想佢跌 但係星期一會係市跌 股唔跌

解錯晒囉
next

我有牌架

有牌鳩up師

你又知係錯 我有多年解夢經驗

因為星期一會係市升
個股會跌到仆街

10月30有發佈會 所以再炒上 但大市會跌

我連續發左幾晚夢都升500點
點知日7日都跌

之前夢見鐵塔上$42
之後$1.2都見唔到

非常好 你睇紅字巴要2x號先有機拎就知

屌你嚇鳩我
搞到我即上apple網睇
原來隻隻色都仲有得ir
不嬲都係26號先公開發售

咩呀 依到有人19號拎咗啦喎

又想撚我

可能記錯呱
瀨屎未？

咁耐唔見三角巴 係咪已經發咗達？

搭緊船過大海？

可能畫緊三角形姐

成地都係
而家拖緊地

牛一緊

反貪升級掃錢

真心想問1337其實值幾多錢，冇底咁，我睇佢幅圖，真係唔知邊度係底

6點訓
Jm9 11點未到醒左

求星期一平開畀我走熊

唔係低開咩

how
一個利淡都冇

adr 跌
美女升唔起
人仔6.934

大陸救市一個救全家

大佬做咩天光先瞓
睇完波2點瞓而家都攰到hihi

一個習囝
聽日起碼升一千

又俾你呃左去睇

嘩 IG 一大棍

我都覺得會低開
國家隊應該唔夠力再上 星期五托得咁勁
同埋港股沽壓太重 未必上到

星期六日印咗2日錢
又抄咗好多人家

睇人仔咋

Yes
其實星期五跟足3% 就刺激了

成個環境太差 就算大戶夾上 都好快比散戶沽番落黎

有線中國組
31 mins ·

【澳門中聯辦主任鄭曉松墮樓身亡】

國務院港澳辦消息，澳門中聯辦主任鄭曉松10月20晚因抑鬱在其澳門住所墮樓身亡，終年59歲。中央組織部和港澳辦負責人今日前往澳門慰問鄭曉松親屬。

港珠澳大橋23日通車，鄭曉松原定會出席大橋開通典禮，並與國家領導人見面。

鄭曉松1959年北京出生，畢業於挪威奧斯陸大學挪威語專業，1986年加入共產黨，曾於外交部、新華社香港分社等單位工作。2013年擔任福建省副省長，2016年3月升任福建省委常委；4月，免去副省長職務，改任省委秘書長；7月調任中共中央對外聯絡部副部長。去年9月，鄭曉松接替王志民，擔任澳門中聯辦主任，晉升正部級。

打隻濕鳩刺客打極都唔爆

cap低咗
聽日binc

好玩乎? 家陣刺客都唔知似刺客

好玩咩

無可能，你知唔知國家力量有幾強大，
可以由列強侵華，發展到依家同老美爭做一哥。
只要國家隊認定左要救市，就一定救到。
今時今日，全球有邊個國家有中國發展得咁好咁快，佢係手指頭彈少少出來，都夠上證升3000點啦，不過，佢只要救到上返5000點就足夠市場回復信心。所以國家只要救，就會救到

Ok呀
好撚長

唔通真係直上27000咩 跌易難升 個個升少少就趕住走貨

聽日bin番你

牛市走咩貨

不過平心而論聽日應該都係升
救市冇可能剩係救得一日

已經開始分唔清牛定熊

聽日屠熊日

鳩叫

阿拉斯加肥熊大賽 冠軍漲到成個波咁

即將踏入初冬，野生動物都抓緊時間為冬眠作準備。美國阿拉斯加州卡特邁國家公園，近日就舉行一年一度的「肥熊大賽」，讓民眾挑選出最肥最可愛的棕熊。結果由編號409、成個波咁樣的「珠鼻」（Beadnose）奪冠。

投票由本月初開始，國家公園先選出12隻候選肥熊。經過一輪對決409號的「珠鼻」與747號雄性棕熊殺入決賽。雖然雄性棕熊體型較大，但由於照片中的「珠鼻」更圓潤可愛，最終奪下「肥熊大賽」冠軍。

目前有大約2200隻熊住在卡特邁國家公園。棕熊每年會花近半時間冬眠，期間體重會下降1/3，為了維持生命，棕熊由7月開始便會瘋狂進吃來預備冬眠，以致變成一隻隻肥熊。

邊位清比人影左相?

大户上 竟然係散戶沽 同你個名一樣

我終於明點解人哋屋企只有一個衣櫃

執衫執到癲咗啦
裝左7gip都未裝晒呀屌

有錢人

可能係熊2呢

祝你好運

ig唔係男就女架啦
咁佢ig又有冇follow男仔

follow男既又話你hehe架啦

你女朋友咁無自信

你咁講係乜意思
你話奈奈

之前唔係有人話豬扒嚟咩

呢一次 上番280 ok?

唔係肉?

330 都可以

唔係咩都放入口

好撚亂，究竟係燈定係睇升？

佢係牙簽巴既女神

今個星期先重上270，期結上多800到278

咩燈啊亂講野！係升啊。牛3啊！依加只係高位調整啊！明唔明？33000一定會好快見到

我已經放棄左去理解 等星期一開估

咁牙籤巴個樣

天作之合

男才女貌

我國經濟發展平穩
GDP增長緊咬預期
而且政通人和
加埋貿易戰一篇聲明盡顯情操
不戰而屈侵之兵
投資者信心返撚曬嚟
又點會唔升

每日上黎呢個POST其中一個目的就係想睇你張信念圖

睇返各樣指數
星期一大機會低開
不過之後點行
就跟爺閪了
講完

做個勇敢中國人 食對奶粉打對疫苗
國難會興邦 我沒有驚慌

癲佬又出黎9up

侵侵真係好撚型
退出曬啲條約重新簽過

熊軍信念軍總司令

【新增動新聞】中央電視台報道，澳門中聯辦主任鄭曉松昨晚在其澳門住所墮樓身亡，報道指他患有抑鬱症，終年59歲。澳門政府發言人辦公室指，崔世安向澳門中聯辦發出唁電，指驚悉鄭曉松不幸逝世，代表澳門特別行政區政府，並以個人名義深表哀悼，以及向其親屬表示深切慰問。

由於港珠澳大橋將於星期二舉行開幕禮，加上有傳習近平南下主持開幕禮，故鄭曉松突然自殺的消息震驚各界。官方前日報道，鄭曉松剛於當日早上會見民聯智庫成員。民聯智庫主席施家倫在當日介紹該會創會宗旨、組織架構及發展目標，鄭曉松當時更對民聯智庫的成立表示祝賀。

molamola

要唔要幫你助攻

助攻+1

被自殺

咩事呢

習大南下前被自殺 佢有野爆定畏罪

到你派帽

支持